<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<Root xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text>
		<situation>MONEY_STEAL</situation>
		<choice>일단, 돈을 주고 일진 가족 및 친척들 모두의 통장을 해킹하여 몽땅 기부해 버린다.</choice>
		<result>일진 일가는 한순간에 빈털터리가 된다. 본인들에게 왜 이런 일이 생겨났는지 전혀 감이 잡히지 않았다. 
  그때 일진 일가에 SMS가 도착한다. OO이가 친구들의 돈을 빼앗고 다녔기에 똑같이 갚아준 것이므로 달게 벌을 받으라는 SMS 메시지였다. 일진은 겁에 가족들 눈치를 보느라 수십년간 고통스러워했다.</result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>MONEY_STEAL</situation>
		<choice>돈 뺏기는 장면을 몰래 숨겨둔 원격조종 드론을 이용하여 사진을 찍어 경찰서에 신고한다. </choice>
		<result>사진을 찍어서 보냈지만, 경찰들은 빠르게 일을 처리해주지 않았다. 그러나, 포기하지 않고 SNS 및 국민청원 사이트에 호소글을 올려서 여론을 형성하고 일진의 신원을 공개하여 저격을 유도하였다. 또한 증거 사진을 갖고 고소장을 작성하여 법원에 제출하였다. 
  일이 커지자, 일진은 돈을 뺏었던 친구들을 모두 찾아가 사죄하고 보상하였으나, 결국 소년원으로 가서 오랜 시간을 보내게 되었다.</result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>MONEY_STEAL</situation>
		<choice>돈을 빼앗으려는 일진을 향해서 전기충격기를 사용한다.</choice>
		<result> 전기충격기로 자신의 잘못을 시인할 때까지 계속 공격했다. 범행을 인정하는 동영상 촬영을 끝 마치고 경찰에 신고했다. 보복할 수 있으므로, 나에 관한 기억은 전기충격기로 지워버렸다. 
  일진은 현행 범으로 체포 되었으며, 증거도 충분했다. 일진은 따뜻한 콩밥과 친해졌다.</result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>MONEY_STEAL</situation>
		<choice>안경에 장착 해둔 몰래 카메라로 전국의 경찰서에 실시간 영상을 전송한다. </choice>
		<result>실시간 영상에는 위치 정보까지 담겨있었다. 즉시, 출동한 경찰은 현장에서 일진을 검거하였고 일진은 따뜻한 콩밥을 오래도록 먹었다고 한다.</result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>BEAT_MY_FRIEND</situation>
		<choice>조용히 볼일을 보고 나간다.</choice>
		<result>일진은 그 뒤로도 많은 친구들을 괴롭혔다. 나는 그때마다 조용히 볼일을 보고 나갔지만, 사실 교복 뒤쪽에 숨겨놓은 몰래 카메라로 모든 장면들을 촬영해왔다. 충분한 증거가 모였을때 나는 고소장을 작성하여 해당 일진을 고소하는 동시에 경찰서에 신고했다. 일진은 따뜻한 콩밥을 아주 맛있게 먹었다고 한다. 눈물을 흘리며…</result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>BEAT_MY_FRIEND</situation>
		<choice>조용히 일진에게 볼일을 본다.</choice>
		<result>일진을 향해서 나의 물줄기를 발사했다. 당황한 일진은 나를 공격하려고 하였지만, 나의 물줄기가 소방호스의 물줄기보다 강력했기 때문에 화장실 구석에 쳐박혀서 물줄기 세례를 받아야했다. 5분간 물줄기 세례를 받게 된 일진은 정신이 혼미해져서 개과천선했다고 한다.  </result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>BEAT_MY_FRIEND</situation>
		<choice>조용히 일진에게 큰일을 본다.</choice>
		<result>일진의 다리 밑에다가 큰일을 보았다. 나의 큰일은 정말 큰일이었다. 그 양이 코끼리의 그것보다도 너무 방대하여 일진의 온몸을 덮을 정도였다. 나의 큰일이 일진의 온몸을 감싸안았을때 나는 온 힘을 다해서 큰일을 멈췄다. 일진을 큰일 속에 가둬두고 30분 정도 죄를 뉘우치게 한 뒤에 풀어주었다. 일진은 그 당시의 공포로 인하여 다시는 친구들을 괴롭히지 않았다.</result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>BEAT_MY_FRIEND</situation>
		<choice>조용히 나가서, 친구들을 불러와 일진을 집단 공격하여 응징한다.</choice>
		<result>처음에 일진은 "싸움도 못하는 것들이 덤벼봤자지" 하면서 우리들을 제압했지만, 우리는 친구가 많았다. 결국, 30명의 친구들이 모두 달려들어 일진을 제압하였고 돌아가면서 일진의 온몸을 꼬집으며 죄를 뉘우치게 하였다. 
  그리고 모든 과정을 영상으로 촬영하였다. 다시 한번 일진이 이런 일을 벌이게 되면 그때 이 영상을 업로드할 거라며 일진에게 말하고, 30명의 친구들 모두 영상을 저장했다. 일진은 죄를 뉘우치고 착한 아이가 되었다.</result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>BEAT_MY_FRIEND</situation>
		<choice>평소 갖고 다니는 연막탄을 던진 후 친구를 데리고 탈출하며 특제 최루탄을 투척하고 화장실 문을 잠갔다. </choice>
		<result>직접 만든 최루탄은 인체에 무해하지만 바늘 천개로 목구멍과 눈을 매우 빠르게 10분간 계속 찌르는 느낌이 든다. 10분간 극한의 고통을 받은 일진은 다시는 친구들을 괴롭히지 않았다.</result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>SHUTTLE</situation>
		<choice>쪼꼬에몽을 편의점에서 구입한 뒤에 일진에게 가서 옷에 다 부어 버린다. </choice>
		<result>일진이 화가나서 공격하려고 하면, 또롸에몽을 소환해서 대나무 헬리콥터로 일진을 공중 부양시키고 잘못했다고 빌때까지 내려주지 않았다. 몇번 더 나를 괴롭히려 하였지만, 그때마다 헬리콥터를 태워줬더니 다시는 건들지 않았다.</result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>SHUTTLE</situation>
		<choice>“쪼꼬에몽을 사려면 돈이 필요하지!” 하면서 일진의 지갑을 빼앗아 달아난다. </choice>
		<result>한도까지 쪼꼬에몽을 구입해서 일진에게 다 부어 버린다. 공격하려고 하면, 또롸에몽을 불러서 ‘참교육시설’로 순간이동 시킨다. 그 곳에서 무슨일이 벌어지는지는 아무도 모른다. 하지만, 그곳에 다녀온 일진은 조용하게 학교생활을 했다고 한다.</result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>SHUTTLE</situation>
		<choice>“니가 사다 먹으셈” 하면서 10원 짜리 동전을 일진 미간에 꽂아 버린다. </choice>
		<result>일진이 당황하면, “이걸로는 부족하지?” 하면서 10원 짜리를 계속 일진 미간에 꽂는다. 요즘 쪼꼬에몽이 1000원이 넘으니까, 100개 정도 던진다. 물론, 또롸에몽을 소환해서 일진을 붙잡아 두고 던진다. 일진은 미간이 너무 아파서 미안하다며 용서를 구한다. 그래도 멈추지 않는다. 결국 일진의 미간에서 빨간색 쪼꼬에몽이 흐르게 된다. 휴지로 닦아주며 말한다. "다음엔 직접 사먹어^^"  </result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>HARASSMENT</situation>
		<choice>초강력 왁스를 머리에 발라서 송곳보다 날카롭게 머리를 세팅하고 등교한다. </choice>
		<result>일진의 손바닥은 구멍투성이가 되었다. 일진은 나를 보면 구멍투성이가 되었던 손이 생각나서 경기를 했다. 나중에는 일진에게 미안해질 정도였다.</result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>HARASSMENT</situation>
		<choice>뒤통수를 때리려고 할 때마다 시간을 정지시켜서 일진이 담임 선생님의 뒤통수를 때리도록 이동시킨다.</choice>
		<result>일진은 영문을 모른체 담임 선생님의 뒤통수를 수차례 가격하게 되었다. 담임 선생님은 일진의 부모님을 불러서 상황을 그대로 전달했다. 다음날 일진의 뒤통수가 주저 앉아있는 느낌이 들었다. 기분 탓이겠지.</result>
		<suc>1</suc>
	</text>
	<text>
		<situation>HARASSMENT</situation>
		<choice>블랙박스를 몸에 부착시켜 놓고 일진이 뒤통수 때리는 장면을 촬영한다.</choice>
		<result>나는 모든 SNS 사이트에 영상을 업로드 시키고, 국민청원에도 올리고 경찰서에도 신고하고 학교 선생님들에게도 계속 보냈다. 물론, 일진의 부모님에게도 계속 보냈다. 일진이 응징을 당할 때까지 계속했다. 결국, 일진은 그만 멈춰달라며 사정했고, 용서해주었다.</result>
		<suc>1</suc>
	</text>
</Root>